有冇人做過AIA嘉年華倉務

實際要做啲咩？

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

向外藉人士輸出革命

仲AIA?